[721請上街] 諗返16年投左熱狗真係人生污點

射撚滿

_____________________________________________________________
法律
[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版 - 分享自 LIHKG 討論區

[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video - 分享自 LIHKG 討論區

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版 - 分享自 LIHKG 討論區

示威者心聲
[文宣系列] 那天我們都在發同一個夢 - 分享自 LIHKG 討論區

心靈雞湯
最後, 如果覺得累的時候，除左可以離一離開手機，和身邊的朋友傾訴下
不如睇一睇依套短片加下油

再次多謝文宣巴絲設計內容, 圖片同短片,
Credit to 全部傳媒記者, 謝謝紀錄香港依一場運動[/quote]

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

呢排熱狗國師做咗好多嘢